如果當年有睇到劉家傑既英文教學,應該A左

平時WRITING好差既人睇完呢兩段片一定大有進步
唔洗再去咩補習班

Nice

兩段片入面已經教埋你點樣會個草槁,應該咩方向諗
對本身WRITING差既人有好大幫助
唔一定好高分, 但至少簡潔,合格有餘

劉sir教正確英文學習方式
就係多查字典 唔好靠估